驚要自己一個到終老

其實大概幾多歲開始要識驚成世冇拖拍 要自己一個到老 身邊啲人個個都拍曬拖 單身狗好慘 我成日都好驚拍唔返拖 所以係咁搵返個ex 但係人地又當我係狗咁撚